唔好俾呢單野分化

而家政府就係想我地內哄，
勇武話以暴制暴，
和理話要拎光環
用咩方法唔緊要！
最重要係We are bond together,我地冇本錢再分散，
勇武要衝既，和理非實支持唔會割蓆